{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49361&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주안다미로펜션"
    },
    "text": "ペンション内の様々な付帯施設が利用できる宿です。 メゾネットタイプ、団体、スパ客室を保有しています。 周辺には清平遊園地、アチムゴヨ樹木園、虎鳴湖水公園が位置しています。 最大人数を超える場合は絶対入室不可であり、慎重な予約をお願いします。 入室は5時から、退室は22時以降です。 最大4人まで可能で、事前予約が必須です。 アンダロフト、ミロメゾネットタイプの客室は夏季のみ営業しており、暖房はできません。 ペンション内には屋外スパとプールがあり、利用可能な時間は多少制限されます。 バーベキューパッケージ、ヒノキ酵素湿布体験、屋外プールなど、様々なサービスをご提供します。 様々なアミューズメント施設やバーベキュー施設もご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質が使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金変動やプール運営変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清平遊園地、アチムゴヨ樹木園、虎鳴湖水公園が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は入室できないんですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は絶対入室不可です。慎重な予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、団体、スパ客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設は何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外スパとプールがあり、利用可能な時間は多少制限されます。"
        },
        {
            "question": "夏季のみ営業している客室はありますか？",
            "answer": "はい、アンダロフト、ミロメゾネットタイプの客室は夏季のみ営業しており、暖房はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージ、ヒノキ酵素湿布体験、屋外プールなど、様々なサービスをご提供します。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質が使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か変動があるんですか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金変動やプール運営変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 425
    }
}